盧:使用何種武器是現場指揮官決定

割啊割啊

割到落布袋彈啦

現場指揮官：射唔射得中係警員自己決定

警員有射高一吋既權利

警員：射出去個彈道係支槍決定

瘋狂跳船

政府：最後負全責果個清潔阿姐 我哋炒咗喇

現場指揮官

後尾仲有補多次

唔係我聽錯啊拿

遲早割到話隻手不受控制

最後射返落最低級個度

火影一樂拉面最終boss理論

點解唔不指責不割𥱊不篤灰呀？
團結一齊攬炒啦，當日講到問心無愧

係咪扮割𥱊想轉移視線

正想咁講，頂

再割落去可能係武器傷唔傷到人由件武器自己決定

佢地割好喇
我地唔好割

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

子彈: %^&*^$#@

既然你乜都唔知
咁不如現場指揮官做處長
你下台啦

子彈：對唔住，我偷跑左出去

個鬼佬負責，慳返d pension, 防止佢拎錢走資，肥水不流別人田

讓子彈飛

根本冇人決定開槍，一定係啲子彈自己決定要飛出嚟

多謝一哥教我地蝴蝶效應係可以咁強
一定成個警隊都無人需要負責

所以中晒眼

真係推班督察散仔去死

子彈：中唔中係示威者嘅決定 唔撚關我事

槍：槍既彈道質素由供應商決定

點解呢幾句咁撚熟口面

槍：粒子彈早洩

錯喇
係你地示威者做乜唔識避

第時開埋ak都一定係支槍決定

子彈有權選擇發射與否,警方只是對子彈作出提議

我哋逼到指揮官出嚟回應好無！！

現場指揮官決定錯誤，革扯！

毅進制一吋

啲子彈割去邊好LOL

五人暴動

其實係市民吸啲子彈上身